跳窗殺女友後,件事沒推進既?

個case 冇左消息既??